如果高登真的執笠 你地會好開心咩......

其實牙joe都冇咩攻擊性 至多都係9up + on9

人性真係好恐怖

點解連登會變左咁多小朋友
人地都係為左高登好

總好過班雙失 日日唔做野..........
而班小朋友思想又唔成熟

自已攞黎
因管理不善

Who fxxking care

server慢 / 手機介面廢 / web介面十年不變 / 舊時代管理 /
完全追唔上個時代，執笠係抵死快哉

係

邊會執

文匯 大公 會唔會執 ?

所以大家唔使擔心

東方太陽都執左間

佢地自己友互相競爭咪執一間囉，

高登而家邊個同佢競爭 ？

連登

連登係同膠登個類競爭，

高登暫時未有同類對手， 除非 g報 攪個論壇出嚟同高登互相競爭就話啫.

思嫣 同 陳廣文 競爭,

思嫣 唔會同 泛民 競爭到, 唔同類形.

如果係執嘅話
高登入面所有陳年舊post應該會唔見晒

即係 蓋清 同 老貓 競爭, 唔可以同其他競爭一樣.

未必，有啲仲有google cache

肥絲大隻 就同 關羽雲長 競爭, 你根本埋唔到欄.

吾明點解d人要迫害牙joe

十卜蓋

等睇連登自我審查

你/大家 留翻個 a/c 係各論壇絶對無壞,

如果一雞被死, 即刻可以另一雞鳴.

佢欠我一個$88 Dr jim時代A/C

執左咪好

到時又會有另一個stopathere forum，有 躲貓貓女user

淨係刪post，高登直頭bam人

起碼牙joe都冇怪過你

只係你哋一廂情願覺得佢係我主人

高登bam人嘅同時亦有刪post

成班食碗面反碗底

是其是，非其非，冇特別維護過連尼住

高登除有熱狗同井囝外，其他應該好過連登

木紋？

請珍惜高登

比較下啫，你諗下高登背後有fevaworks射住，最尾都要搞到刪post甚至bam人，相比之下，LIHKG只係刪post已經算係咁啦。

唔刪post，選擇企硬嘅代價就係可能要打官司，LIHKG哪有錢呀？

即係同類形互相競爭，

同東方 太陽 一樣

你咁講，高登夠有啦

LIHKG嘅自我審查比高登友善
如果CD-ROM希望有一個言論自由極高嘅環境暢所欲言，LIHKG係不二之選

講開又問， 而家係無咗邊張 ?

無咗 文匯 定 大公 ?

613既言論審查係史無前例咁粗暴
所以見到牙Joe仆街我好心涼

返牙祖個d都無人性=.=

洪非凡洗版，

我照學佢洗版，

ban我唔ban佢，

見到高登而家咁 我都好心涼。

係app慢左d姐
管理上一d問題都冇

佢最近嗰次live你點睇？

power囝係咪仲跟緊連狗？

搞到而家咁少人
管理一定冇問題啦
支持牙joe一路做ceo做落去

係連狗過左joe仔一棟
joe仔是無辜的

你諗太多，不嬲都好理性分析事件同回應

作為一個forum成人可以俾人XSS
又無最基本search/ filter既能力
連cache呢啲老餅嘢都無

根本就唔能夠接受啦

如果早洩真係仲咁樣諗
就永遠唔會成功

因壇

呢家真係好冷清

你盲撐開連狗

因登

連狗不嬲on9 憎人富貴 又唔講下自己住加洲花園千幾萬樓

有冇例子？

佢死都唔認架啦
個個好似佢咁得閒cap 圖又開list 去數臭人咩
佢係連衛兵得佢自己扮唔知

咁有冇咩例子先？

真係好慘，一直都理性討論，點知就俾你班煩膠老屈我做人隻狗 ，你班友恰人嘅

大撚把咁譬如有咩例子先